有冇人有玩Jump個隻手遊？

團結點先高分

巴打入app台個post la